其實#chinazi嘅hashtag攻擊好強大

唔係玩膠
依家外國人都開始將強國變成新納粹嘅苗強
西方國家都好驚青納粹精神再現

如果令終共同納粹之間印象關係愈黎愈深
國際間有共識將大大個納粹帽子扣落終共

國際間排共心態只會愈來愈強

大家識做啦

@chinazi

#chinazi

#ChiNazi

推

@chinazi

Push

共產主義 同 納粹主義嘅合體

push

都係有黨衛軍

@chiNazi

p

個趙脫俗...

#Chinazi

#gestapo

ChiNazi

一定要做trending

我反共！劈撚死你班藍絲五毛冚家剷

你肯定係外國人？ push

正解

咁大家要幫手上twitter先得

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

用返細楷pls

痴那線 #chinazi

用返武警嚟對比會唔會好啲

你地圍爐之餘又要出下post retweet 下
得 8214 tweets

返送中白色恐怖大事記

[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

Chinazism

o

係度圍爐推有咩用

啲圖係中文

dllm 上 Twitter 先 hashtag 啦

正

希望大家發揮一下個攻勢

老解係黨衛軍
武警係蓋世太保

chinazi

點解twitter條友個post冇左

#Chinazi
唔知google 會唔會search到呢到content 呢

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

大家快啲去玩Twitter幫手推啦！

齊來玩twitter

上 Twitter hashtag 啊
呢度圍爐冇用架

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌推唔郁
求幫推
聽日行動建議

整得幾型
想set做wallpaper

大家都認同 用多啲就不斷有聯想 不斷洗腦

#chinazi

五大訴求 缺一不可！！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有六百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個八十位🙏，差少少🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Chinazi

圖1個趙脫俗...
有時真係好佩服佢地顛倒是非嘅創意
絕對值得我地借鏡！

721 85 811

全球都要反共

大力啲宣揚ChiNazi, 唔好再話影響國際形象
支共做既野同納粹無分別

#chinazi
#Xiler

明明兩個極端到打餐死，但習敗敗做到合體

#antichinazi

好正確
而家根本係政權嘅問題
黑警要死全家但都唔夠

唔好再叫黑警還眼，係叫個政權

係恐怖主義呀

ChiNazi

共匪 = #Chinazi
黨警 = #Zina

快啲出兵啦

真呀！次次見外媒圍住影相都係影「chinazi」graffiti

［竟然出自人民日報］以儒家思想評價中共的管治手法

呢個文宣有得諗。
#chinazi

好想喊
見到香港嘅努力真係改變緊全世界

講還講全民用twiiter ，將佢變成生活習慣先得㗎

#chinazi

光復香港
時代革命

#Chinazi

721

825荃葵青

乜鳩都tag chinazi啦快啲

up

push
已經出現納粹主義既苗頭

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

真邪惡軸心

咪係 上去twitter reddit到打好過啦

#chinazi值得推，不過提醒一下，第一個Twitter ac其實都係香港絲打黎

唔好係到覆，去Twitter開ac retweet

#chinazi #zina #xitler

唔係新嘢，urban dictionary 早喺2005年已經有人define咗

兄弟爬山!各自努力!

#China I

和理非都可以做

大家用twitter先得

Tui

tweet依個tag #chinazi

仲有咩方法令多d鬼佬睇到呢啲tweet?

全民 Twitter
#chinazi 唔好畀佢停

機場機場

放多啲維吾爾族嘅野上Twitter

以其人之道還治其人之身
中共幫我地扣上港獨帽子
我地幫中共扣返頂納粹帽子

支那新名

#支那屎

琴晚黃大仙已有

#chinazi
#chinazism
#policebrutality

絕對有用

#CHINAZI

全部#呀

中共納粹黨

喪tweet #chinazi

共個系咩 宜家邊忽共產呀

根本就係純納粹主義
只係差梗個好似希特拉咁 有演說魅力既人
如果習敗北係大學生就真係一模一樣

快D用twitter啦

@lkkkkkkkk18

yup

#chinazi at every tweet

所以唔係中國特色嘅資本主義 而係中國特色嘅納粹主義

抄人又抄唔足 做又做唔得好過人

山寨納粹

721
811

chinazi
xitler

Pishhhh

整個Hitler落去做咩
一定有人會反感
冇左佢就好地地

好奇一問唔係令人不安 勾起記憶先會更令人對chinazi反感咩

整習敗敗 顏色不變

中共 愛國份子 香港警察
#Chinazi

都好

推！！！！#chinazi

中國特色嘅納粹主義

你叫外國人睇下中共點對宗教人士就知
當年成個歐洲都有唔少人反猶太人
同而家反穆斯林相似
但係咪咁就要袖身旁觀？
今日新疆=當年集中營
外國人想幫手就呼籲佢哋全球圍堵中共

納粹有優生種族主義
中共有之前單基因編輯胚胎試驗！
大家可以煲大佢

應該一齊推一個tag最好

求文宣影射雜總同halter相似之處

#chiNazi

國家社會主義=有中國特色的社會主義

真係多得加拿大個on9留學生

Pushhhh

推post retwit 大大力

#ChiNazi
依家我每日用twitter都用依個tag

Chinazi 不是炒作，不是借題發揮，是事實

納粹不嬲係西人眼中既大忌，英文好既應該大肆宣傳依點

你同西人逐樣暴行咁講佢地會覺得小事，再多啲仲會唔記得

但你同佢講支納粹佢地一下就會覺得好嚴重，況且除左武力擴張外，納粹做過既支那都做緊仲要做得更離譜更徹底

#HongKongPolice #ChiNazi
快，有Twitter既用依2個tag做今日警暴tweet

平時都俾人扣帽子扣得多，而家到你試下咩滋味

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-約45傷1命危
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者：（後腦及四肢）左腳和右手「8成肌肉斷咗，腳掌係完全郁唔到。」後腦須縫6至7針，左手指骨關節無法握緊拳頭，全身瘀傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;要認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

一黨獨大
集中營
強大至接近失控既民族主義

大家retweet 個陣 可唔可以比d誠意
加d comments

唔會

原來好多人唔知
解放軍唔係中華人民共和國解放軍
係中國共產黨解放軍

上埋今日條燈柱

If we burn
You burn with us

Hitler太特別
正如黑警之前用猶太人自比
都搞到好麻煩

Trump Twitter 又講野
快d tag #chinazi

長知識

[突發］Trump Twitter 又講野
快d tag #chinazi
等多d 美國人見到

長知識了
#Chinazi

但係真真正正做nazi嘢係咪香港今次先係？

新疆集中營
就係一個好好例子

@chinazi

屌係喎有集中營

幫手煲大佢

仇外嘅極端民族主義已經係啦
睇下啲大陸人講嘢真係黐撚線

9.1 入機場

用多d twitter ah 各位

chanzi

#chinazi empire
現在西方人對帝國也有負面評價

共產係communism